終於有邀請碼

原本得一個ISP email account
好彩之前買左LIHK, 現在有邀請碼

大家咁話

原來14年4月已經買咗

14年12月，2年了

咪係